====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un point central est le passage d ' un modèle traditionnel de « productivité » centré sur une économie du temps (vision commune à Adam Smith , Marx , Taylor , Ford) à une performance « relationnelle » , qui dépend surtout de la qualité et de la densité au sein des collectifs de travail , ce passage remettant la subjectivité au cœur de la production .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

